衛生防護中心：本港今日（25/7）新增133宗確診個案 再創單日新高！

穩步上揚？

日日都開大

777:我最期待既畫面又進一步喇

希望藍疫幫多D人中招

沒事兒，沒事兒

相信政府 唔怕

每日都有突破